如何不失霸氣地同朋友講，自己係牙fred fans?

仲要係fans club主席

絕交會簡單啲

絕交啦

不失霸氣咁講